精神D !臨時演員都係演員 一人分飾兩角維穩

咁護士變病患又有幾奇怪？
出院都有可能帶毒，需繼續隔離觀察42日

今次炒炒地車啦 應該係兩個人嚟